今日我生日，想乞句生日快樂

facebook無show生日
男朋友唔記得我生日
無frd記得我生日
我想乞句生日快樂呀...........

生日快樂🎁

生日快樂

劣作 當送比你嘅生日禮物 希望唔好嫌棄 我唔係好勁

Sorry for頭已側

多謝巴打

多謝巴打 好多emoji

多謝絲打

見到張圖笑左一下
多謝你 我會好好save低佢

生日快樂 我岩岩過左生日

Hb

抵撚死，唔show出黎，撚記得你生日咩

不過你講到要乞，作為一個有良心既痴線佬都祝你生活墮落

生日快樂
男朋友想比驚喜妳姐～～

生日快樂
祝你福如東海 壽比南山
仲有心想事成

生日快樂 希望你日日都開開心心

生日快樂呀你都

多謝你呀痴線佬
我已經好墮落

多謝 唔好奶我

生日快樂🎂🍺

多謝
我都想要happiness

佢一定唔係
btw 多謝你
我都想分手狠到

生日快樂 要過得開開心心呀 買下野送俾自己啦

多謝巴打
我希望下世可以做個有用少少既人

多謝
已經唔記得點真心笑

生日快樂 祝你日日都咁開心 青春常駐

Pmed

多謝 但諗唔到想要咩

咁簡簡單單食餐好啦

多謝巴打
老喇

生日快樂！

自己快樂就得，理鬼得其他人記唔記得

同一日生日 生日快樂啊

好 聽日返工search定有咩食

生日快樂🤣🤣🤜🏻

生日快樂快高長大

我就係狠唔到先從軍

生日快樂呀巴打

多謝呀
但我唔快樂

你都生日快樂呀絲打